# ScoutCam

Programm und Anleitung um mit einem Raspberry Pi und einer WebCam eine auf Bewegung reagierende Überwachungskammera zu bauen.

Ich habe es leider noch nicht hinbekommen das Laufwerksabbild hier hoch zu laden. Die Datei (3G) scheint zu viel zu sein für meinen Rechner, Tor und dieses Git. Wenn ihr interessiert seid, dann kontaktiert mich einfach und wir finden eine Lösung. Gerne auch Vorschläge schreiben wie ich eine so große Datei kostenlos und anonym zur Verfügung stellen kann.

Kontakt: del-ctrl@systemli.org
